武漢肺炎已經害死24萬人

340萬人確診

中國真係仆街

就當死一個一千萬美金
確診一百萬美金
支那條數要點計

又贏

物競天擇，地球上唔應該存在嘅人，咪由佢消失囉，有乜問題

在中國人命是不值錢的

全球70億人24萬算得咩？？

老毛都只係害死中國人，習種今次衝出世界，光復中華 ，比老毛更進一步！

死一個又未必一千萬美金既, 不過死一個有錢佬就唔止呢個數
平民當佢幾十萬美金一個, 都夠支那窮死